TRIGGER 宣佈3 個新企劃

第一個係同a1 合作 暫定名為 Darling in the Frankxx
Sci-Fi 系列 詳情會係5 號公佈
第二個 暫定名為 SSS gridman 雨宮哲監督
第三個 由天元 同 klk 原班人馬製作 今石洋之監督
暫定名為Promare

三部都似係原創 扳機真係原創救星

又撞po

搞事?

reposted

你死啦

屌哂你地 由佢沉 唔好再推啦

10年前天元
廿年前勇者王
唔通10年先有一套熱血機械人作品